Честно, это пиздец.
1. Sepolicy кривой до ужаса, будут сыпаться ошибки аля neverallow.. нужно пару .te удалить для устранения. 
2. Не работает сеть, возможно вендор кривоват и немного рамдиск, это основной баг (всё гораздо хуже - нужно перепиливать прелоадер и лк со всеми отключенными проверками)
